【外國新聞頭版】睇下林鄭幾叻女

搞到習大大無哂面
G20叫人點傾
柒到咁